IVE 有咩商科係值得推介？

工程同 IT
好多人話又唔好
又話做狗

商科就話乞食
不過商科收人容易
冇 IT 同 工程讀係難

如果真係讀 IVE 商科
有咩科係值得選擇？
對搵工有幫助？

以前見IVE 商科係自資課程比較貴
依家變咗政府資助課程比較平

有冇讀過商科
巴打絲打分享吓

IVE讀商?唔好咁啦
直接出嚟做可能仲快趣

我覺得你盡快同你媽咪講聲好啲喎

始終, 搞到要讀ive, 真係唔係小事嚟喎
將心比己, 你個仔要讀ive, 你都會怪自己啦

如果你媽咪因此鬱鬱而終, 走咗都唔出奇
始終老人家比較著重呢啲嘢

account finance 個堆？

會計叫做有D用嘅
不過樓主要諗清楚
你想容易拎張沙紙都OK嘅

呢個真

IVE HD 是但PASS 左 再報學店TOP UP (2年） 你就有level 5 學歷

ive 定ivy ?
屌你ive 都仲要分科收人難度？

咁其實係

例如

社工唔收毅進....一定要你DSE 5科2
Civil要你延伸數學先入到

civil 一定要？
civil degree 都唔洗一定

IVE狗憑咩有選擇？香港咁易上大學都上唔到，抵你地一世做低下工。

你講到5條2 好難咁
頭先check 左 entrance requirements 係5 條2 唔洗m12

咪撚讀I大商科
自己google下先啦

大學商科都咁m型社會
你入唔到管理層 唔係fo
就永遠郁唔會上到去

Ive仲要唔揀實際科
讀吹水科
祝你好運

‘

一定係工程/it

出黎做狗係因為唔㥤班大學生叻，但至少你保得住飯碗先

不過讀唔讀得成好睇你自己投入度有幾高，ive 工程都唔易

想問問I大有邊科係多女又易讀想hea下呀

朋友讀完ive 升top-up
仲難搵工過ou畢業個fd

如果你本身對IT無興趣,勸你唔好揀
IT畢業然後後悔翻讀其他科嘅人多的是
Ive商科唯一好處就係可以比你Hea多兩年

大把人後悔讀IT

btw 商科應該唔似IT / 工程難讀
但讀完商科要煩點樣搵工

.

真呀師兄，工程同 IT 有咩問題，起碼有對口工作唔揀
揀乞食商科

成日諗乞唔乞食真on9
又唔諗下有少少前途嘅科目全部要有底
人地讀之前無論文科又好理科又好背後預備咗幾多年你知咩

成日攞D有底先讀得嘅科目堅無得討論
建議樓主覺得介意有機會乞食就唔好讀
top up 都無所謂就讀埋落去
見工一直以來都無保證架啦

無, 想hea讀嘅, 不如做黑警.

ive科科好hea架啦

都好大程度上認同你 讀得 ive就做兩三年狗，儲下經驗啦

啱 樓主可考慮搵門手藝讀

都好 做好心理準備
唔一定要讀書 做藍領都冇問題
賺到錢就得

IVE仔可以去死 讀咩都冇用 一世地底泥 最好自己搵個洞死，唔好阻住晒

讀ive內外全科醫學高級文憑

樓主pin this

唔好 千奇唔好

讀HKDI 昅女昅到攰